撤消 [警察為誠實可靠的證人]

電郵由律政司法庭檢控主任會主席William Wong代該會成員發出，指任何法院或合理的陪審團都不會相信警方稱巧合的的說法，但警方未必意識到會破壞；及對香港法律制度造成嚴重後果。

#逆權運動 #大搜捕
【大搜捕】警方遭質詢公然「講大話」 檢控主任會憂長遠損警誠信毀司法制度

【愛兒疑獲便衣警護送返學！謝Sir記招卸波Er Er Sir 拒答追問速逃】

【831行街16人被控暴動 包括「陣地社工」陳虹秀】

【黑衣人逼爆中大百萬大道 響應9.2大專學界罷課集會】

【公院醫護集會 抗議警察阻礙救援】

==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰